N賓= 兵長 團長=2和B 世清= 紅毛新兵

去mytv 點播仲裁過癮

開2次

你上TVB睇左未? 好得耳